世界各地（海外+香港）人類大集合等緊你嚟

你係咪覺得好悶阿
你係咪覺得生活闊子好窄 想搵下機會識下唔同朋友
啱喇啱喇
上線喇 新人唔洗驚融入唔到
不論你身在香港/世界各地 只要你識中文
恭候大家光臨！！
無論你有幾膠都有人接，你有幾愁都有人聽
自由選擇參與群聚活動
潛水，入嚟純睇就不了
有意填form

仆街 唔識中文仲可以點join
認真

試過有人識睇唔識打嘅

하하

樓主仆街死全家

樓主老母係我sp 晚晚中出口爆肛交樣樣齊
想一齊玩就留tg